[1q題]什麼動物永遠不會迷路?

低質1q題
求秒

老馬識途

秒

鹿 木鹿大王唔會迷路

合理答案但唔係我想果個

馬 因為條條大路通羅馬

林鄭

蟻

守門員

馬， 一理通馬國明

冇人估
開估算

殊途同🐢

果然翁，果～然翁

完美嘅答案

同你名一樣